今星期開始，每個星期最少有一日要最少7區遍地開花

今星期開始，每個星期最少有一日要最少7區遍地開花
黨鐵，藍店，中企全部開花

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

可以